（鬼節）有無巴打試過突然發好高燒？

前排鬼節，
我去過一個朋友既屋企 天光先走
咁佢個屋苑好似有過兇案
過左幾日都無野
有日我下午出去行街 都好有精神 正正常常
夜晚番到屋企5 6 點 做運動 覺得突然體力好差咁
然後7 8 點
突然發燒 頭痛頭暈周身痛燒上近39 度 （量左好多次）
然後就係床休息 訓左10 幾個鐘 都唔退燒
跟住拎感冒藥頂住 都斷斷續續係床訓左就快48 個鐘
先退燒而且完全無其他感冒症狀

俾鬼整

細菌/病毒/寄生蟲感染

有樣野叫睇醫生

會唔會係中武肺

真係唔知，但又好似唔中完全無其他武肺症狀
同埋個突發性好似一個鐘前仲可以跳舞，一個鐘後突然燒到郁唔到咁

當時落唔到床 （ 一個人住）

條命你自己，叫救護車

之前去旅行試過
突然發燒 燒到39-40 期間無任何病徵
燒左幾日 睇完私家醫生食完藥都唔退
後尾去急症室 等等下睇醫生就突然退燒

岩既，只係平時發燒係咁二訓下都唔洗3 4 個鐘就會安定落黎，當時就唔想小小事都叫白車咁濫用

好似喎巴打 只係我無去旅行
發燒前後隔耐唔耐？又係一下跳去高燒？

下世小心啲

一落機第日就突然覺得個人好攰
但肌肉無酸痛 又無咳呀流鼻水咁
真係突然之間發燒 一探已經39
好似燒左2-3日

發燒梗係去狗屋先啦，搏吓係咪武漢肺炎都好。

燒壞腦又幾小事嘅真係

上星期試過 但應該因爲唔夠訓
無啦啦燒到41度 食左4次退燒藥都無退
之後去clinic打退燒針
第二日訓醒咩事都無

好撚似

係咪真係撞邪定肺炎

好得返即係無事
等你真係有後續先講啦

果陣都未有肺炎

認真答你
有癌症徵兆or愛滋都會
突發性發燒一段時間
建議樓主去body check下

試過發燒燒左2個星期多d
睇左3個醫生都冇用 後尾訓訓下教好返

有 試過有年係屋企lonely christmas
玩玩下電腦有d 眼訓 上床攤下
攤左半個鐘左右 起身就發燒
燒左3日 最高既時候燒到40度